係廁所屙緊屎突然停電

頭先做緊打工仔都朝早共同會做既野 - 屙屎
點撚知突然跳fuse冇晒電冇燈
即刻紋屎走出去拎手機開電筒..
究竟點先可以係黑暗既地方入面知道自己紋乾淨晒個屎忽

出廁格

出去叫同事幫你睇下